一個人倒數，求少人有靚景，有車先入到嘅地方

鶴咀

屋企電視機

Thanks

留名

下白泥

旺角

和合石

教人犯法

啟德碼頭有無得諗

幾好喎

有位你泊車咩 ？

去左昂船洲橋底
泊撚哂車,番屋企

飛鵝山頂

鶴咀犯法架原來

山腰你都去唔到呀

鶴咀道未入迴旋處之前係合法
但果度有新巴9號鶴咀特別車經過
所以並不乎合「有車先去到」的原則
故推斷指為迴旋處後至低台發射站的一段

該段除的士及授權車輛外，嚴禁進入

太易去
平日都勁多人

紅花嶺
上水華山

炒落山唔關我事